港幣 80 元有找的 Windows 10 Pro

原文係「台幣 300 元有找的 Windows 10 Pro」
USD 9.17
計埋信用卡手續費都應該低過80
買過一條試過用到(我本身有，買定比舊機Win7用

咁你不如直接用盗版

條key有問題

oem key 黎，微軟唔會承認係合法，但家用唔會捉，
寧願搶市場佔有率同捉商用

條key唔係俾散買客

即係好似你用塊農地嚟起樓咁

Tb 賣10蚊 轉個手就賣到80

其實都係歐洲窮國d key

之前window官網好似有window installation tool，

個網頁介紹嗰個 Windows ISO downloader 都幾好用喎

原來windows 10 home同埋professional係同一個iso檔案

我喺 virtualbox 測試過

選擇 我沒有產品金鑰

建立 PIN 碼

一定要啟用咗先至可以 customize

2021年都黎緊

用linux!

有時俾錢係想冇手尾姐。
破解過一輪就唔啱用，而家ms唔主動搞你，但洗機後又要搵最新破解

雖然黑key都可能會封

淘寶幾蚊 根本同一樣野 係鐘意比錢賺

結果香港人同中國人都係一樣

依個年代行啲不知明KMS
個種唔知邊度走出黎，再畀人Re-upload去唔同地方

無人依舊野野係人定係鬼，改過啲乜加左啲乜

寧願畀錢買特價key, 都唔會裝呢d tool

要用又嫌人貴，但上網搵翻版都仲要比錢

到時出左事就左賴右賴
但就係唔講用老翻

Windows ome key唔係老番key
但咁樣賣唔合法

仲可唔可以用win7 up?

以前有一段時間有間廠做優惠比人80蚊升級Windows 8, 個陣時好多人由老翻Windows 7 升上8, 10 都升到

收皮啦，點樣唔承認，係冇windows online support同冇得升上去

係 cmd 打 “how do you turn this on”指令
就攪掂啦

秘技嚟